Switch FIFA 19之無人開po繼續開po

Switch版FIFA19
有分普通版同冠軍版
有冇人知偷跑消息?

今年繼續PS4 switch 兩版雙修

幾時出左switch 版通知聲

EShop 得普通版

今年UT終於有得可以同fd打了

可能25號出冠軍版
29號先普通版

FIFA18嘅UT係咪依然冇

已經入手

有中文？

邊間黎

信和2樓一上扶手電梯正前面個間，無中文，但有英文已經夠，日版 Champions Edition

有冇伏

Ching 買左？

兩個版有咩分別

正喎

早玩同遲玩

今集同ps4版又有咩分別？

用US account 玩到？

有無玩後感

普通版有未

信和有未？

元朗未有

Champ edition438

今集Switch版UT有無weekend league？

我估有

師兄邊間
啲人話6點後有冠軍版賣

觀塘有冇

未玩過switch版fifa, 會唔會同ps4版操作上嘅感覺差好遠？

操作差不多
但畫面質素有d距離

都係2樓日版果間

有朋友上左2/f 搵唔到

想一陣出去買
搏唔搏好

想去188買呀屌

遊戲界亞視

想問Ching 今集有冇proclub
有ge話可以幾多人連?

有冇人知元朗有冇貨?

188 有得買未?

未見switch版

SWITCH 版 上年中完伏不了 UT 勁少卡

屌佢老尾有錢都無卡買

真係垃圾 連game都無得偷跑

我買左了438

今晚開打

推

Where

2/f 個間 玩具鋪隔離

見人話好景出左 $398

398接受

有冇人知今集介面有冇改善 有冇英超西甲既介面同career mode有冇更新

諗緊出好景買

信和 398

今集可唔可以長按capture拍片

用single joy con 出到skill move 先同我講

係咪都係無中文

喜利有未

Ut 個transfer market 得10幾個交易

留名

上年有玩switch ut 有回贈包送

有無手機板買賣？

唉 屌 出左信和 好景
都話未出

我都係
O晒咀 唯一信和2樓賣晒

想知今集同上集分別大唔大
除左歐聯

一間話賣哂
其他話正日出

無分別真係咪撚搞

有proclub都可以試下
冇就不了

所以都係觀望下先

有冇人有消息?

完全無人理 小眾到呢

尋日信和買左。
我個fd 話有其他鋪尋晚call佢話有。

想問有冇冠軍版?

Code未用到。online 冇問題，可以同friend 打，或開mini league.

Online season 未有人。

陰鳩公 想搵人打都無

有無pro club? 玩落感覺如何

太早 ，有d friend 都未買到，平時搵人完全冇問題

上年中完伏,不了
垃圾game

上年買咗覺得好好玩
今年繼續

ut無卡買好撚痛苦

ut都係輕鬆玩算
主要都係玩career

我覺得ok, （冇玩過其他console), 有得同friend 玩仲正

屯門係咪無消息

想問下D畫質同上年係咪無乜分別
同埋有無英超西甲介面果D

其實邊度有貨先

邊度有貨

今集係咪都無pro club打？

元朗冇

188冇

信和無

其實同18有冇分別

想知今年有咩Game mode?

有英超西甲介面

今年進步左好多

uT transfer market 都開始多人

聽日放工再去喜利睇下

望就咁望
準備課下金買人

我頭先買左賓斯馬

咁快有錢

畫面操作如何 有無pro club

同問

25號MK信和有貨未??? (準備聽日出去睇)

畫面中上， 無pro club 無Alex hunter

唔知今日有貨未

有無得上網同fd打？

巴打 隻game順唔順暢 同埋ut多唔多卡買

算順喎 不過好似難控過 Fifa18

唔好意思問多句 邊度有得買

我覺得難控難扭左，解圍又難左。

報料,lunch信和一樓入手,359
最多人個間......

Kt 有得買

唔係觀廣

同上年比有咩大分別

遠射勁撚易入

想問PRO CLUB即係玩咩?

Switch冇唔洗理

我想玩自創人仔同人打連線
呢個係咪PRO CLUB?
係我唔洗理了

係

上年玩完 中晒伏 今年轉番玩ps4

巴打係邊度入手，放工去睇下

都ok流暢，我無玩ut,答你唔到，畫質手提機可接受

觀塘廣場$398入手

歐版日版有乜分別？ （價錢除外）

往年無

信和地庫有日普通版339

問佢有無冠軍版，佢話亞洲版要正日。

有亞洲版咖？

即係亞洲版先有中文？

我都想知

上年買18中哂伏 乜都無 今年決定等二手 又係無pro club 同Alex hunter

聲稱係亞洲中英文版

日版冇中文， 唔知歐版有冇

巴打 搵搵akp

開始多卡買， 應該過兩日會仲多

UT搵唔到人打

係咪中文版？

等買冠軍版
有冇人知元朗有貨未

啱啱喺喜利買咗，$360

師兄係普通版?

是的，普通版

聽日去睇睇

想知會唔會有下載版？
Switch 新手
唔想拎住堆帶週圍走

有
但要到26號先玩得

有冇中文

香港eshop whatsmall 唔知有冇咁準時？
間eshop 好少game

屌 今集switch版UT好似都係無weekend league
考慮緊唔買了

玩了一陣 想放了 有無巴打想換2k19

Switch版係咪冇ut冇pro club?

等多日就知

使唔使加SD卡先夠位玩？

switch唔會有中文版

想問下有冇地方有冠軍版賣？週圍得普通版

我冇加 都玩到

個system 係咪同ps4 一樣?

想買黎練下波

今年有得錄片啦 齊齊做球王

唔同

同問
上carousell睇得普通版

照舊冇人連線玩

因為今年要比錢 我無你咁得閒

真係好on9

switch個fifa連線只限switch？

同ps4 x1畫面都唔同 點一齊連

下載版連影都冇

英國時間喎

知唔知下載版平時幾點上架？

明明見琴日大蛇好早有

你地買日版定亞洲版？

個ENGINE個PS4一樣???定好似上年咁用FIFA16

唔同
未轉寒霜

買左普通版
game鋪老闆話無冠軍版出

最後買日版
跟三樣特典可以download

fut係咪無得同ps4兩溝用同一隊？

可以download了嗎？

其實機能係轉唔到
出多幾年都只會吱牙膏式話提升左少少

買左358 今集好過上年好多wo

點解Call support轉左做R掣
我個R壞壞地,FIFA18係ZL
有無得較返

馬鞍山間game鋪賣399

信和一樓有間336，即買

有出、 信和2樓有賣

Online season多唔多人玩

日服冇人？

買咗返嚟打咗兩場已棄game唔想玩

有冇咁快
等我仲諗住去買普通版

今次有無中文版？

好明顯係無玩過fifa 18 switch版而又好FF咁覺得可以將ps4放入手提機度

無
但今次轉場都跟足真實

我玩過18 覺得今次19更加難玩
更加難用啲弱隊去贏聯賽
不過都可以話有挑戰性既

想問ps4 同switch 可唔可以用同一個account玩ut？

玩Switch fifa 都係貪佢方傳玩姐，對畫質有要求嘅唔好試
難未較difficultly lor

畫質應該至少好過PSvita掛，手提mode好過PSvita已經收貨。

係難玩咗，AI勁咗，啲攔波好準

其實同機比較先會睇到佢有無進步定淨係update team list

仲有今年係有返真實英超開場

係，終於肯改

不過ea又係閪既
屌你18都可以透過update去做既野
要拖足一年先搞

如果唔係點叫你買新game

仲有遠射易入差唔多集集一開波都係咁，係去到第一次大更新先會修正
我諗EA應該係想收集金球做promo

呢隻改到少左好多機會起腳

18 果時控制都唔同
19 係未都係咁
驚玩壞手

冇人答到？

同ps4唔同？

竟然贏到歐聯

遠射真係好撚易入
用老虎狗一場閒閒地禁區外轟入幾球

有冇人買左champion version 入到code?

你玩咩難度？

似係一入去玩無較過難度就話易玩

Pro開始都難轟

課左金買個個promo pack
最勁85

我玩world class

你試吓legendary，想搵腳遠射都有啲難度
因為ai封波真係好撚準

手提mode d人會唔會好細粒同難控制

入到

有冇巴打想棄game,賣俾我

玩career mode 點解要次次都重新reset 手掣啊？

因為要喺揀邊時就要設定好

有冇人有試

人係比較細粒
唯有較一較鏡頭

其實zoom前少少就得

竟然你仲未棄機

有冇人課左金玩ut

yes

滿電手提mode可以打幾耐到

Ut多唔多人玩

一兩個鐘度啦

開始多

同巴打一齊開 switch fifa19群 暫時有13人

因為switch無乜game玩，買左fifa 19
真係幾考眼力
fut儲緊錢買拿卡錫迪

我fifa18玩左700個鐘

handheld 好似psp 一pat 屎
但dock 又ps4咁 係個物理engine 差d 光影 都算近主機樣
點解可以差咁遠

手感同ps4比如何？
會唔會兩隻game咁

一直玩開ps4 最近轉左去玩switch
今集諗住雙修

但switch個控制真係難上手
明明細細力交個波都可以交到最前

界面setting戰術 完全同ps4版兩回事
Switch版呢樣野要改善
我到而家都仲搵緊戰術setting果版係邊
例如 點樣將左右閘 唔去進攻 防中唔進攻 死守原位

另外 switch版未必個個有lan線 online season場場都會疾一排 未有一場係順

有啲人會故意整疾黎拖慢節奏

我都想，但太貴了

switch版係唔係冇pro club?

有沒有巴打玩開UT?
呢集有沒squad battle?

Fifa 19 唔係可以打緊轉陣？ switch 搵唔到

Switch今集係唔係無得快刷loyalty
頭先試左入場再熄game重開唔得

課左金砌緊隊熱刺
但啲人太貴

想問有冇人買左日版而又用到佢送既code?
我打完就話code is not currently available
求救

有無巴打用曼城 遠望大衛施華係有頭髮 但近鏡望又係正常光頭

team management入面咪有囉

有無人知經理人模式點樣先唔洗次次重新set手掣
次次入game都要set過好鬼煩

屌

有咩？ 我再睇睇。
可以打緊轉陣？

你都睇到？

無用鏝，覺得好笑啫

會唔會係b.silva 同 david silva 呀

唔會啦 我兩個同場正選嘅

巴打，都係搵唔到，可唔可以請教下。
我以為可以打緊即刻轉陣（唔洗暫停）。

好似同上年冇咩大分別